# Stage febbraio 2021
## di Francesco Gritti, Filippo Galbiati e Luca Brenna

Durante questo periodo di stage abbiamo imparato a programmare applicazioni in kotlin per Android, e a collegarle a firebase per utilizzarne i servizi, in particolare il database in realtime.

